# AulaRest
Aqui vocês vão achar o projeto para brincarem

## Setup
Lembrem-se esse projeto é maven então depois que puxarem para a IDE de vocês não se esqueçam de converter-lo para maven.

### Banco de dados de CEP
O link abaixo esta o zip do banco de dados de CEP, o projeto esta utilizando o MySql.
* [Download do banco de dados](https://drive.google.com/open?id=1QgYAQA8yTTKjBO8NEPQtXfujmrOJo0g2)